我有個住新北嘅台灣朋友想知大家點睇新北

可唔可以每人講下自己對新北嘅印象

用例子都ok

風化

得分王

上次去新北club啲情侶玩到好癲

天堂

台灣潮文

井底之蛙 繁體支那

唔錯 女夠豪放

北縣空氣勁正, 但係勁多鄉下佬
北市係幾多人, 少人果陣個景都唔差

新北我淨係去過淡水

金球獎得主

深水埗

盡量用啲台灣人睇得明嘅字

soso

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

事源 佢睇到呢個po

强姦犯與雞

新北市累計得分：30624

曾在香港發展的台灣女星「奀妹」傅天穎，於去年7月1日凌晨，與男友全權涉酒後在新北市中和四號公園草地發生性行為，有目擊者經過發現兩人衣衫不整，並聽到傅天穎喊「不要強姦我」，以為可能發生性侵案，因而報警。

事後傅天穎和全姓男友皆否認發生性行為，稱僅有親熱而已。新北地院法官前日依據目擊者證詞，認定兩人確有性行為，但考量案發當時已深夜，加上地點隱蔽，且兩人被發現後立即穿上衣物，並無意圖供人觀看，不構成公然猥褻，判兩人無罪，全案可上訴。
不過當天全權曾對到場處理員警辱罵，並發生肢體衝突，他則被依妨害公務罪判拘役80天，得易科罰金8萬元。（繳納罰款代替刑期）

翻譯員召喚

你係呢度search「新北」既post再比曬你個朋友睇，佢就明唔單只明我地點睇，仲會明新北本身就係一個咩地方

最近識左個台灣女仔住新北市

見面第二人已經屌左

性愛之都